藍芽耳機音量同步問題

點解有時我個藍芽耳機個音量唔能夠同部iPhone 6同步？有時又可以？